我好肯定有一首歌係所有後生仔都識

Listening 個首

連名都up唔出
樓豬正辣殺

綠袖子吓嘛

名都唔知 我好肯定你冇讀過書

義勇軍進行曲

你有無諗過聾人嘅感受？

雞，全部人都係雞

紅河谷都應該個個識~